發現好撚多廢老藍屍同謝偉俊講加油

連繼幾日放工經過見到佢喺銅鑼灣拉票
同啲車揮手 真係有好多廢老停低叫佢加油
大家投票真係要落力啲 咪輸俾佢地